在不久將來,美麗的概念會唔會全球統一？

各位巴絲打覺得喺不久嘅將來入面，人類對於「美麗」嘅概念會唔會趨向統一

當中嘅概念可以係指對一個人嘅外表，又或者係一幢大廈嘅建築設計風格，甚至係一個人嘅心靈思想

以點解大家會鍾意J同一個女優為例，因為大家都鍾意大波長腿，就自然公認左佢係一個靚女
但係正所謂百貨應百客，一啲豬西都總會有人覺得佢正
咁究竟其實人類對於「美麗」嘅概念或者會唔會因為全球化之類嘅原因而變得統一呢？

唔知各位巴絲又點睇？

遲啲美麗=黑妹/蝻亞妹
你唔讚成=歧視

唔會

鬼佬鍾意食嘅亞洲人，不了